[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(214)

hi

bye

why

今日好似比較安靜

星期一呀嘛 我都有monday blue

禾monkey blue

me day day blue

英國不了
abv先係王道

i am dick dick boy

支煙有咩含意

佢煙鏟

廿年嗰隻

pmed

留低先啦咁

你把聲好好聽

嬲咗

23443699 0 速傅播

利申：我唔係咁講野

遲啲乜

嚟m

It is never too late for 自貼

哈

7 inch

Look at my id

佢係咁

變咗英文說話研討會

又開會屌你老味

沖茶喇

我小薯

集氣推推推

屌 公司啲人食緊飯 好香

咁
枱底含撚喇

我想

邊個想俾我含

我👉🏽👈🏽

我想屌班黑警
好嬲

點解您又會記得

終於食飯 屌你老味

傾計啫

我鍾意南青山上

大過3cm會唔會瀨

仲有彭于晏

因為好好記

傾計無相⋯⋯⋯

圖

Fuckkkkkk

52mm 點計到3.4cm

[/quote][/quote]
終於忙完

廣結善緣

報警

雙頭龍

Is me

我都係

我嬲到比錢買

得26隻

啱啱釣魚釣到差啲成個頭撞落張枱好彩冇人睇到

88

Sor 笑左

我睇到

我地openoffice

又笑

係

幾可愛

有冇人覺得呢種好正。。

砰一聲好大聲
我喺屋企都聽到

其實我打扮都係咁㗎 只不過我唔係大隻咋嘛
點解你唔愛我

三合會成員

黃致豪（長興）

人哋ig係咁

又名媛

你硬係鐘意有脂粉味㗎喎

我唔係呢個路線㗎嘛
btw 屎忽gay jeng

哇

好惡

嗰次睇到
心諗：改名轉運？

又見⋯

又唔見佢鍾意你

咁都唔名媛？

黑社會口吻

邊個話我唔鍾意

🥺

咁咩先係名媛

Gor?

噢
失覺晒

佢真係1嚟 哩啲藝術照嚟㗎

佢個台式名媛眉同眼我真係幾一世

記

難怪馬騮冇擺屎忽相
佢猛1

妖氣十足

磁石

想睇馬嬲屎忽⋯⋯⋯

因為我冇囉

我…？

擘大眼講大話

佢串鳩你呀

咁算囉 咁都畀人攻擊

算了
好無奈

好心著雷劈…

咦 喺某船p相見到某巴打

你堂眉太出眾，久唔久都要拎出嚟丁下，至今都未有人超越到

小朋友齊鬧交

？？

開心

好可愛

某會員好好胃口

因為你同我係close friend

屌你老母

勁好

Btw 我覺得全部可以一戰

有冇人ok

原來你鐘意妖㗎？咁你咪瘋狂同仔仔壁咚同比佢姣囉

屌 咪拎埋啲細路仔出嚟啦

認真？

🙇🙇🙇🙇

我話你同佢地 想睇你哋佢哋撳住嚟屌

畀

咁啲飯有啲雞皇 有啲白汁

細龍太你唔係呀嘛

其實我都諗住開始清ig啲人

拿呢個就真係ok la

我一向都好尊重你

我想睇貓貓畀人屌喎…… 佢成撚日喺我開app嘅時候撳落呢一類人到 然後喺到笑笑笑… 咁佢一定好鍾意啦……

驅風

點解好似好熟口面

台仔？

我唔會再理你㗎啦

淚奔

真
小學雞

目測 170

有片流出通知我 thx

個畫面好核突，唔好咁搞貓貓

我man 唔 man?

梨醉man

住玉蓮台算唔算台仔？

唔係有人initiate點會有得小學雞

柒頭

... 我都係得170

我冇。。。

佢去學串人

<170 >180 唔知點解特別吸引

天生技能要學嘅咩

口才訓練班

工聯會有開呢啲㗎

YouTube KOL

飛機杯盲測

佢嗰啲叫mean啫
唔係串

辣椒仔識啲嘢

影視紅人

但佢冇jer㗎喎

你一定係去咗attention seeking訓練班

點解您會g

見到佢有幾幅相喺我屋企出面影
點解我冇見過佢

後空？

你唔識㗎啦

我都有科

好想唱k

全民造星2仔仔

我識
嗰條仔

利申有FD好鍾意佢

勁不了
下次加慎入Ok?

睇佢ig 打排球嫁，應該都米八，米九。

...........
百幾蚊食正餐重好啦

你講咗60幾個po

sor

本身諗住飲茶 但汁咗
之後諗住食翠華 但太遠

犯法啊？

捱義氣買100本

冇人叫你用單腳行路過去㗎啵

想對你犯法

你做咩想打佢

唔好殺咗我

新人留名

唔會的

唔好呃我錢

黎克特制......

你咁多錢 搵日要打劫你

我死窮撚嚟

追完

佢條泳褲好平

你咁講我都係住半山添

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(215)

靈灰閣

咩喎

成日迫我陪佢玩game

錢我大把，我要初戀

我有初戀套餐
要唔要幫襯？

你咁得閒
好忙咩你

梳囉太得閒 無拖拍啊嘛

啪啪啪

汪

唔關事

喵